［突發］蕭若元：現在大量年青人坐監，最可惡的就是黃毓民！

香港是需要抗爭去保謢法治及自由，而抗爭中不可以有暴力衝擊及太影響公共秩序。

因為若年青人坐監誰來負責？黃毓民那班人是最無恥！ 當日黃毓民係立法會叫人衝立法會，自己又無俾人拉，煽動人衝自己卻笠水，又係2016及2015選舉中收建制派錢𠝹票，又同東方寫稿，黃毓民就係最可惡最可惡的人！

黃碌撚撚

去旅行就咪柒咁多嘢講啦 廢腦燒

燒山唔該收口啦！

注意⚠️樓豬專出post玩分化
負評上一頁

洗佢講咩 宜家個個都知熱普成班賤人係鬼

腦燒認證勇武源頭係教主

屌你老母燒山

熱普城事實上係最仆街

腦燒燒壞腦

又係樓主條柒碌 大家睇佢起底開啲咩post

去你個歐洲啦燒山

自首都冇人show 佢 真係on 撚鳩

佔中發動 一百個必拉名單！

破撚左燈之後，佢就只係一個普通既廢老

碌撚依家on99就緊架啦。但當年魚革得佢夠膽係立法會幫班義士講野

呢啲咪叫冷氣軍師 分化撚囉